已到抗爭分差路，懇請每位抗爭者行動前好好思考梁天琦呢番話

真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。
但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

希望大家唔好為左一時既「勝利」，放棄抗爭初衷，付出整個香港既未來作代價。

光復香港，時代革命！

今日真係太唔冷靜

光復香港，時代革命！